逃犯條例同黃瓦全單嘢俾全世界知道原來香港係傻閪治港

可以話係回歸以來最成功向外宣傳香港

之前怪錯台仰

支爆啦 支爆啦

衲dee

老鳳認同

文科出身，仲要係耶拎

老流認同

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

老衲高質